寶礦力真係腸胃炎恩物

唔係因為補充電解質，係因為食到飲到惟一有味嘅嘢

好似會快啲好返?

我覺得病左應該食d好食既野而唔係食d清淡無味既野

腸胃炎常客路過
一兩個禮拜小瀉一次
一每年腸胃炎至少一次

飲得多好似傷身

真

利申：11月尾腸炎入廠

之前腸胃炎係咁嘔都係靠飲寶礦力維持返個身體水份點知飲完無耐又嘔返哂出黎

仲有椰青水